市長似乎認為這對聖地亞哥人來說應該足夠了。 改善聖地亞哥的公園需要更多的投入和資金卡琳·澤爾克，2020年8月27日，聖地亞哥之聲 
 當時的市議員託德·格洛里亞(Todd Gloria)質疑這些數字。格洛里亞目前正在競選市長。 阿什街101號崩潰之前的交易有助於解釋我們是如何走到今天的|Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲 
 當被問及市長是否支持Prop時，Faulconer的辦公室沒有回應。 《薩克拉門託報道》:聖地亞哥住房提案度過糟糕的一天|安德魯·濟茨和薩拉·利比| 2020年8月21日|聖地亞哥之聲 
 噹噹選官員在第一次世界大戰最激烈的時候首次提出這項法律時，市長警告說，它將被用來互相刁侮。 聖地亞哥警方稱將停止執行煽動語言法，凱特·努奇2020年8月17日，聖地亞哥之聲 
 在評選過程結束時，市政府工作人員將把獲獎方案通知市長、中標企業和公眾。 政治報道:誰將得到中途島玫瑰? 斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年8月15日|聖地亞哥之聲 
 “當過議員和市長，我特別喜歡當行政長官，”他說。 金州為參議院競選的“紅色婚禮”做準備，大衛·弗裡蘭德，2015年1月9日 
 巴黎副市長帕特里克•克魯格曼(Patrick Klugman)表示:“我們正經歷著類似9/11的日子。” 法國擊斃《查理週刊》兇手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野獸 
 副總統喬·拜登發表講話，隨後是州長安德魯·科莫、時任市長比爾·白思豪和警察局長威廉·布拉頓。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 早些時候，當市長髮表講話時，一些警察背對著將追悼會帶到街上的大屏幕。 成千上萬的警察強忍淚水，紀念倒下的拉莫斯警官邁克爾·戴利2014年12月28日每日野獸 
 甚至在槍擊發生之前，紐約警察就告訴市長不要參加他們的葬禮。 共和黨不會原諒蘭德對警察的批評|Lloyd Green | 2014年12月23日 
 阿里斯蒂德站在那裡閒聊，直到市長請他在桌旁坐下，喝點飲料。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 第二天早上，市長帶著非常嚴肅的表情走進了他的辦公室。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 阿里斯蒂德懊喪地問自己一個問題:市長為什麼不把他偽裝的惡作劇告訴他呢? 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 如果梅多斯最後發大財，或者豪萊特成為圓頂的市長，那就太好了，但我能怎麼辦呢? 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 加勒特的小村莊也消失了，一個世紀前，這裡的模擬市長選舉曾引起過如此歡樂的興奮。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀